交友app識，拍左拖1個月

拍拖前大家有共識要求刪曬所有交友app
但近排發現佢偷偷玩，我用朋友電話加佢
佢覆番我....雖然內容正常
但我個心唔知點

散得啦 有女朋友仲玩 小心佢係騎牛搵馬 搵到個好過你 就會飛左你

玩得呢d
你預左架啦

呃緊你囉

弘覺得呢啲關係好難keep大家又唔知對方背景 係講誠實
但而家佢咁

咁講可能會hurt親你
但佢可能唔只你一個女朋友

你用朋友電話問下佢有冇女朋友，講下咸濕野，問下佢有冇興趣打下友誼波之類

好易試到真相

我係巴

弘 你帽事？

約佢出黎
肯出就898

今年我二十六歲，扯旗個陣8cm到
平時係公司好易扯旗 比其他同事唔小心掂到下面就會扯，見到人扯或者人地講咸野又會扯，好尷尬。

平時都會一日打一次飛機 但係最近唔得 前日打仲打唔到任何野，之後去戒j 過左三日忍唔住又打 點知流啲透明液體出黎。。。

平時個龜頭都幾大 所以打飛機個陣chok到嘅位好少
聽啲friend講佢地一次可以射好多 唔會好似我咁
打飛機個時都會幼想自己係a片裡面啲男主角 比人含 比人打飛機 比人插個啲
1.點先可以冇咁容易扯旗？
2.啲透明液體係啲咩黎？點解會流？
3. 有咩方法打飛機個陣興奮啲？射多啲？點樣加多啲幼想？
4. 食啲咩可以制多啲精？
5. 8cm夠唔夠長？
6. 扯旗唔直有冇影響

識左幾耐先一齊 ?

証明你吸引力有限，佢騎牛揾馬。

弘say u

呢啲咪識玩囉 對話正常但識左先 一有乜e郁同你分手咪先再出擊囉 咁咪好似冇做錯囉

何志武

180 大隻 樣似朝偉

May

Always 比人玩弄

唔好唔開心
更好的愛前面等

姐係幾耐呢

補link